想問同過player拍拖後，係咪再拍拖係點都冇所謂

好似點都投入唔到去鍾意人
會唔會自己變到未玩夠

我依家咪係咁點都唔可以好真誠咁待人

你未玩夠、定從來未玩過、定係從來都係比人玩果個？你要分清楚先

比女玩過？心理陰影面積有幾大？識唔識用波函數去計？

大燈又人格分裂

靜啦

唔係

Why not

Who

有時都會咁諗
無啦啦會好嬲
會笑 會唔開心

認真問

比重邊個大啲？

人係咁

最後掛

唔想食藥

咩藥 淫賤不能移？

你係巴打定絲打
可能你未遇到對手

點解你成日都做比人玩果個嘅？

唔知 未食過

遇到咩對手

肥矮柒毒

9up- -

中晒咁多樣？

春藥？

Bingo

係 食到我底底都濕晒

邊到有

我屎眼仲有粒

肥矮蠢醜柒毒，中晒七樣係件好難嘅事，叫七宗罪喎。新七宗罪喎

圖

都係識玩嘅人
但可以係真心
因為Player 事實上係會令你覺得開心同刺激啲
好難同返其他人一齊了
你明唔明我講乜

你差窮

player 都真心？
Are you play 9me ?

你無屎眼？

錯

窮唔係

窮只係最終結果，中晒七樣嘅人一定窮

冇 處嚟

Yes

灘啦

靚女唔屙屎？

死左去邊

乜鳩

點算好你覺得

介女比我就無煩惱

係，比新一個撩兩撩，已經‘’是旦上床咪上床囉，你都係想禁姐‘’既心態，係咪拍拖都冇所謂，開心就好，唔會再all in

U is 幸福賓周

你有

點改變

有咩用

老屈？

喂你唔好咁串下呀

又冇？

認真問
好似除咗扑冇咩交流

幸福賓周都仲咁多野講

人黎，比兩舊屎佢

屌你咩 我要扑同ex 扑都夠晒喇
冇毛 細波 淫底

真心想要個「女朋友」

食屎嗰陣你唔知姐

細波係好事咩
條女你溝返黎既 你講呢啲野又有啲不負責任喎

我想食

我不嬲平胸控
小學開始已經係屌
可能隔離坐咗個大波妹
覺得波真係冇咩咁特別

我冇一次溝女成功過
追親都係做兵
反而大家都有feel 先一齊

咁又唔係嘅
有時同依家呢個都幾開心
起碼真係第一次感受到有人鍾意自己 對自己好

廁所

平安夜

正解

啲人吹奏姐

正解啲咩呢

平

波？

留名睇分手之後後悔

同邊個分？

你依家呢個

分手點都會傷心